{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 문화모텔"
    },
    "text": "2022年6月にエアコン交換工事が完了しました。 これからは宿舎で涼しく休息を楽しむことができます。 タオルは2枚ずつ提供され、追加で必要でしたらお申し付けください。 ヘアドライヤーも必要な方は、リクエストがあれば提供いたします。 充電器も無料でレンタル可能です（AndroidおよびApple製品の両方に対応）。 ミネラルウォーターと基本アメニティはご提供いたします。 フロントには救急箱も備え付けてあります。 また荷物預かりサービスもご利用いただけます。 洗濯機もご用意しておりますので、ご使用いただけます。 ただし、すべての客室は禁煙です。 喫煙は屋上や外部でお願いします。 空港からお越しの際は、バスをご利用いただくと便利です。 空港到着の3~4番ゲートの間のバス停でサラボン(南)に降りて徒歩3分の距離に位置しています。 周辺にはサラボンオルム入口まで徒歩5分、済州港旅客ターミナルまでは1.5kmで車では5分以内で移動でき、済州空港までは車で6km、約20分以内に到着できます。 清掃中に電話に出られない場合は、010-6634-2130までご連絡ください。 宿の周辺にはコンビニが徒歩1分以内に位置しており、地域の大型マートは徒歩5分以内にございます。 近くには様々なレストランがあり、徒歩2分以内にご利用いただけます。 バス停も徒歩2分の距離にあるので交通が便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアコン交換工事はいつ完了しましたか？",
            "answer": "2022年6月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "タオルは何枚ずつ提供されますか？",
            "answer": "2枚ずつ提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアドライヤーは必要ですか？",
            "answer": "必要な方はリクエストがあれば提供いたします。"
        },
        {
            "question": "充電器は無料でレンタルできますか？",
            "answer": "はい、充電器は無料でレンタル可能です（AndroidおよびApple製品の両方に対応）。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターや基本的なアメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、ミネラルウォーターや基本的なアメニティは提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙は屋上や外部でお願いします。"
        },
        {
            "question": "空港からのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "空港からはバスをご利用いただくと便利です。空港到着の3〜4番ゲートの間のバス停でサラボン(南)に降りて徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはサラボンオルム入口まで徒歩5分、済州港旅客ターミナルまでは1.5kmで車では5分以内で移動でき、済州空港までは車で6km、約20分以内に到着できます。また、コンビニや大型マート、レストランも周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "清掃中に連絡が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "清掃中に電話に出られない場合は、010-6634-2130までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "洗濯機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機はご用意しておりますので、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 421
    }
}